2020 sem 1 PolyU speed add drop

有無人讀LCS3175可以用103換我104？